［學術研究！］有個好深奧嘅問題想問下連登仔

毒撚自己一個去食飯嗰陣
飲得水多就難免會想去廁所
問題就嚟喇！
點樣喺盡忠職守嘅清潔姨姨手下保護你個食咗一半嘅飯呢？

唔好答啲咩識返個女朋友/朋友 毒撚有咁易識到就唔駛自己食啦

毒撚學咩人堂食

真毒一定會哩入廁所食

拎返屋企都凍曬啦 又要抹檯掉垃圾

食埋先柯